有冇愚樂台手畜係金鐘現場

有既揮揮手

遠東出面有條女好似王怡人小姐姐

係行人路到咋

我

自問自答 正一on9仔

射疤佬咪影衰成個愚樂台啦

你唔出黎就影衰晒愚樂台阿

好彩無聽到人嗌反曹
如果唔係我就要大義滅親了